何蛇收入大減 出片哭訴

留名笑左先
陣間喺有Adblock嘅電腦先睇條片關心何蛇

化為烏有！

開住adblock聽
一路聽一路笑

秦哥我dllm

牙志貨左幾多金俾何蛇

5m左右

又要過無尊嚴既生活
開個adblock支持下何蛇先

笑死

大家係咪冇click廣告等何sir有尊嚴咁生活

其實即係點解？

點樣化為烏有 賺咗嘅蝕晒？

最多咪無以為繼

條片冇用ad block睇都冇廣告

何蛇一日得幾蚊

執咗佢啦，最尾都唔知up乜，乞食變咗救學生

講到到d學生唔聽佢節目會死咁

好肉酸....

1. 廣告分成
觀看 YouTube 影片時，在影片前或中途會出現廣告。每個廣告 YouTuber 都會有收入分成，平均每 1,000 次觀看次數，YouTuber 有大概 10 港元收入；即是，一條 10 萬觀看次數的影片，大概會有 1 萬港元收入。而且，影片觀看次數是以累積計算，所以理論上當 YouTuber 上載的影片越多，收入就會更高。不過，觀眾必須收看 30 秒以上或完整廣告，創作者才能分得收益。

即係大部分都冇睇廣告或者adblock?
我又好想知何蛇之前一個月有幾多錢先令佢咁有信心全職加生埋個女

冇畫面嘅足球評論 仲有幾蚊執
仲想點

屌你老母, 原來佢最後決定係:

叫大家join pay床, 話咩拯救學生 屌你老母拯救

想問何蛇藍定黃

其實真係得香港人先係咁，唔鍾意你唔睇就得，係都要屌下先開心，淨下識落井下石。唔支持都要屌？.？

利申 冇睇開，雖然話要救學生真係有啲肉酸

拯救學生

何蛇今日條片話佢愛鍚學生 (然後叫大家join pay床養佢)
但上年除左醫護罷工因為驚佢個女同武肺之外佢上年為學生發過咩聲

屌條友幾日就叫一條春

我無記錯條友幫看球帝做宣傳
仲叫人用微信你話呢條友黃定藍？

執左佢

佢個channel關學生咩事?

有料自然有人睇

文傑同理性 可以長做長有

又唔學下人 做多D資料搜集

一味9 UP

人哋唔係淨係靠YouTube搵食

YouTube 都畀大陸人玩到爛咗啦
重齋靠YouTube

理性開始有人落廣告la
何蛇咁多年都無 (早幾日有個看球帝wechat ), 要靠觀眾click 多d 去呃, 今年比youtube check到

支持何sir, 入到去暫停即走

平均每 1,000 次觀看次數，YouTuber 有大概 10 港元收入；即是，一條 10 萬觀看次數的影片，大概會有 1 萬港元收入。

數學大師

理性出一條片都唔知要睇過場波幾多次 講真 抵佢有人落廣告

何蛇上電視同何輝講波添
淨靠YouTube搵得幾多呀

何蛇

可能去教下d中小學隊
實踐下佢套理論
會多d收入

每次見到都會入去睇幾秒
之後dislike退回上一頁

搵2皮都夠膽死全職做youtuber
仲要生埋囡 抵喇

咁計返1萬view大概有100蚊港紙收入嘅話youtube係冇計錯俾何蛇架喎

抄正宗籃球教練路線

聽左咁多日, 估計下何wayne 點解死

1) 佢平均一萬view一條片, 正常人只有$50-$100 hkd 一日
2) 但佢叫死忠click 廣告, 令佢收入增加幾倍, 但view 數無加過
3) 呃左youtube 幾年
4) 上個月出英文片, youtube 自動detect到開始減佢廣告收入
5) 何蛇email youtube, youtube 開始留意佢點解咁多人click 廣告
6) youtube 將佢一萬view 收入變返正常水平, 即係$50/日 (即係用click 廣告呢招呃錢唔再work)

有啲萬幾 views 先得個幾蚊美金

何蛇咁忍得 寧願留係youtube share足球理論笑鳩傻仔教練都唔出山教波

咁就仲大問題
人地唔係淨靠youtube搵食都有時間有心機做得好過佢
佢就淨係PPT式咁鳩up想有支持者
咪玩啦

裝左adblock先好睇佢片

台幣呀

已準備每個月課5蚊美金支持何蛇

自爆

請大家一齊欣賞廣告

一定係 呃左咁耐
佢唔好再叫人click廣告啦 遲早YouTube ban 9埋佢

backup

依家好似係YouTube捉得好緊，好似有啲Channel都係咁

手足嚟

睇得多亞視味濃露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技喺奶共電視台CCTVB都撈極唔起嘅五線暗星個channel 小心變埋弱智

佢啲評論真係唔好睇

不過佢咁努力都支持佢幫佢click幾個廣告先

vimeo backup

留意到youtube admin 係打殘體字

圖片from 何wayne 片7:06

屌我都以為係HKD

用理性同何sir比嚴重侮辱理性分析

Youtube好似計美金

求pin vimeo link

講左咁耐，肯lan未

係, 呢張圖何wayne佢po 係計美金
上面巴打上網check 果個計台幣

唔關事
佢肉酸開

咪多得大陸個班出嚟開channel 互含
班仆街基數大

即係簡單D黎講係衰貪心

上年8月5咪罷咗工
人哋唔要尊嚴咁生活都出少一日片
你就喺冷氣房搞分化

笑撚死我

何蛇咁識波去做教練啦

真

條友隔一排就會扮慘呃錢
不愧係前電影人

D死忠on9
為條垃圾哂咁多時間睇同click 廣告

其實佢邊位，點解要聽佢講波鳩up,有乜鳩好聽打多幾舖fifa好撚過聽佢啦

好似乞兒

如果呢個說法成立
佢真係比英文片玩死
無英文片就唔會減收入，
咁就唔會email youtube
不過都係佢自己衰貪心
否則可以繼續瞞天過海
我就唔信佢每日用10個鐘睇波剪片

我小帶咁肯定 呢班人口講加油 實際 一蚊都唔會比何蛇

咁嘅質素仲要出英文片..唔好玩啦
得聲冇畫thumbnail柒到暈..都唔好講啲分析on9...

一日做10個鐘真係吹大左佢次次都同一理論講場波，連數據都好少搵
用印象講波其實即係普通球迷一個
正常球迷睇哂big 6 都好普遍，但佢講到好辛苦咁

何sir係蘋果講波嗰陣 你係冷氣房搞分化

唔鐘意咪Quit lor

其實應該真係有異常! 十分鐘以上既片 正常自己可以決定個廣告密度 ！ 何蛇正常都插到好密 但有d時間佢插左之後居然無廣告出 射空炮咁

算唔算自投羅莽

其實佢諗太多 ！ 佢全部片用晒直播鳩嗡 ！ 做返五六條片一日 再叫下d fan屎插返個字幕 包保佢更勝從前

幾日怨一怨
越搞越似怨婦

但既然youtube有得呢個機制
如果click link同播哂廣告就會分多啲
嚴格嚟講youtube應該要預計有人咁做
呢樣我又唔覺得叫做呃，只係冇人咁做
如果因為何wayne收入比人多
然後比youtube話佢收入異常
我又覺得好似有少少輸打贏要

利申有睇開何wayne但廣告多數都飛

插左條廣告線都唔一定播架, 個個都係咁

點解youtube唔俾人click廣告 佢整得呢個機制出黎冇理由咁矛

唔係唔比, 本身無check你幾年

但今次admin 介入 /
或者有幾百個死忠想救佢一日禁十次廣告搞亂左 /
或者有haters 投訴

佢之前可以搵幾多

轉Twitch,完

但係佢整得愈click廣告愈多錢呢個機制出黎，而家唔俾人click

但佢啲理論真係獨到
支停插
三中堅無法主攻

youtube靈感男神上身
突破哂佢啲足球理論
抵啦 邊個叫你自己捉蟲學人玩英文片

pay床有2百幾個, 應該萬幾hkd
會員制一萬幾千
youtube 估佢之前講法應該都有過萬

你想像自己係喺youtube落廣告嘅品牌
你會希望自己用錢賣嘅廣告會喺咁啲對你品牌冇興趣嘅人喪click令到自己喺咁哂錢？

除左皇巴拜 世上冇其他隊值得何蛇教

質素係點我唔講
最大問題係冇考慮過外國市場要啲乜
有人提過佢啲鬼佬唔會有耐性淨聽聲
所有外國球評都類似理性分析咁做
最低限度都要有畫面分析球員企位
而且佢將佢份script直譯做英文
又係冇理會佢呢種評論風格外國人受唔受
一早估到如果就咁用賽後評出英文片實死硬

不過睇嚟問題唔係出自英名片view數少
但無論如何我覺得，佢都算有心去做
話佢on9又好點都好，成家都等佢養
我真係做唔出落井下石嘅行為

剩係拎9月出黎
點對比呀

起碼搵埋多收入月份出黎對比

其實係，雖然佢貪錢得好乞人憎
但而家佢公開哂啲數據真係好慘

佢早幾日訪問, 原來何蛇以前7年無收入, 要女朋友養

佢每次讀有幾多港紙收入 我再望下自己個Adblock 都忍唔住大笑左出黎 係咪好仆街

留言有人叫佢搵pt做，笑撚死

其實星期六日夜晚睇哂BIG 6
再套佢個理論出黎9UP
應該一日可以出哂一星期D片

一至五可以做保安幫補下, 反正保安無野做可以打下稿

何蛇：Youtube 三動作（CLS)無法主賺
其他人賺到錢:突破youtube理論

有d廣告得幾秒咁點算？

係，萬幾VIEWS得2蚊美金 真係好侮辱人

四二三一破密集😂

其實佢都唔係睇live，佢一路做保安一路睇片寫稿應該冇咩影響

你覺得佢之前有無50k hkd 一個月？

4312老鼠拉龜

何蛇屌柒林鄭

佢剩係睇big6+皇巴，連祖拜PSG都唔常講
即係一個星期睇8-10場波
都係20個鐘啫比盡佢25個鐘
而佢條片次次都FIFA做背景+讀稿
我都唔明佢點樣可以每日10個鐘
衰啲講句佢啲所謂理論咁耐都無update
黎黎去去都係幾篤屁，講唔通就話球員靈感上身
啲咁水平要比錢真係你聽埋我個份

喂如果係咁何sir就仆街啦
文傑同理性分析呢兩個都係用自己得閒嘅時間先去拍呢啲足球分析片 都做足功課
一個research 另一個做animation

保安睇片要用數據好貴 一係搵間商場做有WIFI

收入你睇佢pay 床 有二百幾人死忠, 呢班人多數有join youtube會員

pay 床攞個中位數即係250人 x $9usd/月
youtube會員250人 x 25hkd/月
youtube唔知但佢之前訪問估佢一日有幾百, 當佢500hkd/日 x 30日

9up er

幫何蛇交埋電話費

係屋企down定咪得

同共產黨一樣唔比人討論咩

做保安新年仲有利是

交電費上網費都唔得啦

俾佢賺咗咁多年錢都算係咁啦
比起理性分析呢啲，佢啲片冇乜animation
比起文傑同體嘢，research 已經差好遠
何蛇真係淨係睇big six同皇巴
另一個重點係我講呢三個嘅Channel主要都唔係YouTube搵食都係得閒時間先做吓節目咁樣，人哋業餘唔係主力YouTube都花咁多精神喺製作影片同資料research個度
何蛇早期淨係識得出FIFA 嗰啲已經差好撚遠
唔係人哋收返版權唔俾佢咁樣出，佢都唔會剪下片加返少少Animation

交到 美金黎架

感覺上何蛇係應該用左好少時間就出到片

點算炒下散好過啦 呢啲分析坐巴士地鐵錄咪算囉

頭幾個留言全部都係到屌喎

佢d足球理論咁勁
去賭波都變誠哥啦

本身都覺得佢幾慘
但講到話救學生
打乜撚野學生牌啫

睇怕係google check 到係惡意click 廣告
唔係真心去禁
因為google check 到你禁左廣告之後逗留左係廣告網頁幾耐架麻
平時一兩下當你禁錯。條on9一定叫左好多人禁去呃錢。

而家人地係執返正黎做。
大家應該繼續幫佢禁
禁到佢俾YouTube ban acc

扮哂偉大
無你d人未轉聽其他人囉

理性分析，文傑好過佢都唔可以單靠
youtube收入掛

食撚屎啦係度擺學生上枱
平時有冇為過學生出聲呀

道德綁架嘅野你識條鐵咩

今時今日仲叫人用wechat黃得去邊

何蛇唔知youtube最後都係問返廣告商攞錢，廣告商知你叫人鳩撳廣告佢會唔會同youtube篤灰吖拿?

每日得幾十蚊
揸個兜出去乞食算啦柒頭

唔係好熟youtube運作
但如果係d人click廣告增加佢既收入
咁其實有咩問題?
d人落廣告都係想人噤咋嘛

有罷過工

佢講波真係麻麻地，自吹自擂，講到自己乜Q到講中晒，把聲又唔靚，串77咁

問題係你唔係真心想睇個廣告
你鳩禁完就熄左佢

咁google 會分析返你係惡意禁
咁者係哂廣告商錢

之前俾你過到骨而家收返好合理

何wayne係廢，google都係又廢又仆街，用過佢地廣告就知

有無跟開何蛇的post先 無就靜啦

youtube 話無問題, 咁咪比返正常價你lo (hkd50/日) 咁你有乜投訴
依家你(何wayne)又無問題, 佢(youtube)又無問題
係你覺得佢有問題咋

幾年心血無曬係幾慘
但打學生牌引人同情真係
有幾多中小學生會聽佢阿
而家d學生課個金都幾百起跳啦
將來youtube無事佢又會唔會交代番先

畀個理由我點解唔揀聽理性
要聽你d無營養既片

其實都係，台灣個d都會叫你看多十秒。
utube唔悪意彈，點會有人悪意看廣告。

留言見到好多人課左金join披床

正常view數應該大過click數
佢叫人click，可能有d死忠係咁click
可能click數大過view數幾倍，所以youtube做野

公道講理性d片要睇，佢同文傑可以齋聽，好多時真係想當podcast聽就算，加上理性d片咁疏

幫支那wechat唔知咩足球帝打廣告

你同我講黃笑死人咩

佢都黃林鄭都黃啦

YT: 你繼續click，我繼續每日比幾數你

擺明而家youtube當你狗咁撚啦!!

想知如果用adb睇
係咪就算有view都唔會令佢增加收入

係既係時候幫佢每條片都點一下就走

其實一句到尾，你洞悉到根本維持唔到生計，就應該正經搵份工，出去做野養家。而家喺度呻根本冇用，無論係youtube問題定係佢自己問題，事實放喺眼前就係youtube養家唔work，仲要打學生同情牌叫人課金真係好撚乞衣。佢係黃，我知，但佢咁做會令人更討厭。

係咪比暗星打巢咗
暗星好勤力出片
兩個都係 powerpoint

乜水 有無人解析下

用ad block 睇佢
D views 係咪照計廣告？

一聽到學生同情牌就呆左
何詠你都係返part time算啦

暗星前幾日話唔會叫人課金, 佢係為興趣

真係乞衣都搵得多過佢

佢成日係片暗串何蛇
之前都串佢3中堅不能主攻

最尾七千幾人睇又有15蚊美金
都真係唔知 youtube 點計數

撚狗咁撚

片都唔撚整，咁撚懶，抵死啦

有0感男神 突破足球理論咪得

叫人欣賞廣告

所以咪發出最後的吶喊叫人課patreon

暗星有正職

超級連結人

呢個係一日數據定係條片累積數據？

文迪蘇傑？

暗串何蛇？

希望佢永久罷工

改進business model 個句？

何sir實係用左4312老鼠拉龜

btw 何sir唔係有pes廣告？

都講到咁白啦
暗咩呀

其實我覺得水平一般 唔係特別好唔係特別差 貪佢每日出片 答車有野聽
不過個人有D囂張同埋成日亂叫好煩 所以聽完就算 無得聽都無咩所謂 唔想JOIN會員支持

之前仲屌鳩車狗 話條片特別低收入
而家何狗可以同車狗道歉未?

要去到丹尼爾級數先令我join pay床

無錢收做左咁多年
唔係興趣係咩

佢真係一以貫之咁on9, 無尼頭拉落學生度, 話課金幫佢幫學生, 笑L到肚痛
唔講以為睇緊智障劉松仁, 句句哥哥叔叔,

罷工一日，
之後幫支那xx帝打廣告賺人仔fatfat

黃絲咁易做啊

係咪冇再喺Now講波

好似無咗佢

好明顯兵工廠世界都係為興趣
做下d清談
全部有正職

傻仔教練

個客比錢去宣傳想一萬人睇 預有10%入去睇 再預呢10%既10%人會去買野
你惡意click廣告 個客錢就用左 個宣傳效果就冇 廣告商都唔會想啲廣告出起你channel 度啦 都回唔到本既

好想知佢九月前乜野收入可以四年全職養家兼生女

何蛇要學吓變形系統
要揾錢就要突破youtube理論

何蛇加油💪🏿

級數都唔同啦
人地全職得嚟專業
講嘢又做主持咁耐train得好純熟

pay 床係咪可以hide 個訂閱人數？

乞兒

仲叫人欣賞廣告

真係有咁多人聽佢講晒時間長期click廣告?

條友應該冇其他技能搵錢，你之前拍電影應該都搵唔到錢

咁點解阿特蘭大三中堅場場大勝

支持何蛇研究突破YouTube廣告限制既理論

靈感男神突破足球理論

變形系統呀嘛 右中堅會拉上去做中場

何冠寰在1985年8月14日出生於香港，為家中獨子。他在中學時開始撰寫劇本，亦曾是學校足球隊隊員[1]，其後入讀香港浸會大學電影電視學系。畢業後，他獲寰宇娛樂聘任為製作助理，其後導演彭順將其調任至導演組，並曾參與電影《愛鬥大》和《愛出貓》的劇本編撰工作，以及參與《B+偵探》的拍攝工作。何冠寰其後因在《愛出貓》講述一名補習老師為求得到公開考試試題而向香港考試及評核局高層出賣肉體的劇情[2]而被補習老師高式卡控告誹謗。雖然最終庭外和解，但何冠寰在事後仍須自行賠償，並在此事後辭職。

何冠寰離開寰宇娛樂後，他自資以十萬港元預算，在16天內拍攝了電影《生前必做七件事》。為了宣傳電影，他在YouTube上傳了女主角許芯悅求救的影片，引發網民擔心許芯悅的安危而報警。後來何冠寰揭露影片只是電影預告片之後，有受騙的網民表示會杯葛電影，而他亦因涉嫌浪費警力被捕，最終未獲起訴。《生前必做七件事》一片其後獲得2014年獨立電影節最佳恐怖片獎，其預告片亦獲2014年獨立電影聚會國際電影節榮譽優異獎。何冠寰在拍罷《生前必做七件事》之後離開了電影界

原來何蛇咁猛料

我比較想知佢之前一條片有幾錢

冇睇兩年原來足球理論又有新term

啲fan屎應該會 佢啲片都冇內容睇既 齋聽嘅咋嘛 咪click入去一路聽一路掛下機

佢講車架
講波應該係唔夠人先搵佢

不過上次單嘢之後
Fox 都要搵多個人傍住佢講車

條友專門講雜項

又唔係既
佢真係講開F1
其他就真係登腳多

Espn 同 now 唔係分開架咩

正常何蛇係埋幾錢？

之前pay 床好似有250個subscriber
如果增加到500個 x usd 9 蚊
一個月有三四萬了

(好似見佢hide 左訂閱人數）

無啦啦拉落學生度扮慘情 好撚on9

一萬view 俾2蚊usd 廣告費合理？

最近生左個女
個女得歲半

咁就咪撚屈yt點點點啦

之前靠刷先賺左咁多extra bonus
呢家跟番大數據做野又要屌yt

最後睇到好似24x
呢條片後，我諗過到300

老實好撚多下都

3萬subs 有1 %人肯畀錢
算好多

happy kongner 有逐條片比數據大家

何wayne英文片搞死左減左70% 變幾蚊usd差唔多
加返d 的確無比少到, 平均應該係佢曼聯果幾條$10usd 左右
但佢之前做數賺大左幾倍就唔合理

懷疑樓主係何wayne
出咗po之後
點擊率直線上升

用咗ad block 唔驚

其實大家點解咁唔鍾意佢？真心想知
質素好唔好一回事, 但係佢又唔係偷呃拐騙, 片又係自己整

大家唔使咁刻薄嘅, 唔support唔緊要, 但都唔使笑到咁呀

On9 垃圾就等比人淘汰 有咩好喊...呃食呃左咁多年 依家咁都有800蚊美金 諗下佢幾年cap 左幾多水

啱啱聽完
佢把聲好sad
明明平時把聲好濕鳩

又好似係wor
所以now佢應該係替工
但而家可能唔會再搵佢

之前英超同時間開幾場佢地冇人都會搵佢

格住個mon都feel到d眼淚鼻涕流晒出嚟

完美分析死因

佢就係呃廣告點擊維生

何sir一子錯 滿盤皆落索
唔係何sir太有大志
想出英文片教化鬼佬就唔會畀utube打壓

講到啲觀眾同Youtube迫佢生女，要大家負責任咁

建議何蛇強勢進軍連登波台市場

救學生真係笑撚死我
真係吹撚大咗啦屌

仲要話有學生話用零用錢 會畀老母屌
我都明嘅，學生用錢課金打機都算，畀老母知課金睇呢個On9 9up, 真係打到皮開肉綻都似

屌 岩岩先聽到最後...咁既質素仲玩全職utuber 養家 咪撚玩啦

以前唔熟都會聽下佢鳩up, 自從佢世盃同何輝part 完就露撚晒底 無再睇了

thanks
可能何蛇要上brian cha 堂brainstorm 下

又話要救學生
但又開學生價pay床
係咩事？

劣根性黎 見人仆街最開心呢方面香港人都算世界之最

分返幾樣野先
佢講波無問題
理論錯都算佢又唔係賭神

最大問題係佢吹到自己做左好多野

佢講黎講去差唔多內容, 但吹大自己一日做十個鐘好辛苦, 如果佢都一日十個鐘其他youtuber 咪一日30個鐘都唔掂
微觀聲畫同步又話好難剪剪左幾日, 屌你原來只係慢鏡拉前拉後
然後佢又借學生過橋叫人join pay床真係好肉酸

佢日做10個鐘都爭係用powerpoint
片都唔剪吓

出去打工啦屌你老母臭西，對唔對得住個bb女呀

事旦搵隊中學教 比你教到果區最勁
個個咪信你套理論

係
見到公司嗰啲冇料扮四條、平時又中意大大聲話自己幾勁嘅人，俾老細同佢個上司狂屌係最開心
真香港人是我

吓 宜家你睇緊個平台係utube呀
質素唔好自然就搵唔到食架啦
講到自己每日睇幾多鐘頭波 依個係講波分析必然要架啦
是但開住一張圖就想搵好多錢?
咁啲utuber唔洗做啦 佢地度橋唔洗時間呀

笑係笑佢唔自量咁嘅質素都仲想養妻活兒
本身內容都唔係特別好 你話唔識剪接唔緊要
但連個字幕都唔打咁你有幾當依份係你嘅職業

突破搵錢理論

佢講左十年都有啦

真係為錢點講咁耐

佢踢過校隊
點都知大概平時訓練要做咩，比賽前要做咩
好心就去教校隊
不過教開校隊嘅喺香港足壇點都有啲人脈
不論係私人聯賽 石地甚至草地
何蛇唔覺有咩人脈

開得個utuber channel唔比人屌得
就番去媽媽隻手到扭抱啦

佢係on9 但係都算有心 又唔係做壞事
唔知有咩咁值得日日恥笑
上網唔用真名啲人既醜惡就出晒黎

Money ball

D人咪屌佢On9
唔係屌佢做壞事

現家咪講緊佢質素唔好 但又要人課金
唔值囉

條垃圾暗星成日盲反

想知點解出左條英文片會影響收入？

咁收山啦
片入邊連powerpoint都冇搵鬼睇 口材又唔係特別好 仲要del人comment
或者用你足球理論估英超而又準(當6成啦)咪有人睇你

其實d人冇屌佢
純粹係話佢on9

質素差但有心做就得
咁開間鋪出黎有心搞但煮到一pat屎都唔笑得啦
on99

其實何Wayne不如轉行做電影評論重好啦，話晒都叫做做過導演又係電影系畢業，依家日日出片講波實在出得太濫，來來去去都係幾個point

佢質素差，唔改進，做咁多年都係得一個畫面
仲要個態度咁差要求觀眾做呢樣做個樣，唔做就點點點
同佢同期好多都一路有有進步，加上佢樹敵太多

佢以前同球星台嘈就係主動話教人睇波，去打救人地，等人地知道點睇波，而家出事點幫你呀

你要講大d，我話埋佢教壞細路添呀
比佢d足球理論教到d細路真係當打機咁睇波又當佢估波之神咁拜

魚拉特不如請何蛇教 以何蛇嘅足球理論實幫49000重振雄風

一時時啦，佢有時真係中肯

但係佢反個堆點都講到好差

冇話唔屌得
純粹係講香港人中意睇人仆街 中意恥笑人姐
你屌佢同我講野完全冇衝突

佢有做過幾條電影評論片架

反燒反到

何蛇應該做超級連結人突破YouTube 理論

會唔會有何蛇轉會既消息？

gerryvox
11 個月前
66 加油 ; 何 Sir 加油 ! 已用雙 account 聽咗兩次，播晒所有廣告。

4年都係一個畫面連字幕都冇呀
仆街都抵死啦 洗唔洗貼埋錢供佢個女讀大學呀
utube本身就係一個不進則退嘅平台
就咁聽你up同你打篇文放上utube我睇你10min有咩分別呀

你話唔熟剪片 你咪開個cam用個戰術板去講lo
連少少去諗點樣upgrade自己個channel都唔做
一味就叫人課金 人地想你仆街 都要你自己有咁上下廢先做得到

咁佢之前條數真係做得好大

唔用PowerPoint 點一日出幾條片

你唔拍片，關救學生咩事
得罪講句，好似黑衣咁

睇到有人話理性係抄何wayne 真係笑撚咗

人地啤梨哥租埋studio 養幾個手足都圍到皮
搞youtube根本要生意頭腦

笑撚死

你係咪搞錯左d野
佢未仆街前都大把人屌佢

你好似理性咁用心分析一場波，圖文有齊，好過你日日係到9UP做黑衣啦
不過何SIR咁撚懶點會做

懵撚咗

何蛇呃咗幾年飯食
仲想點
利申未睇片

球壇好少奇招
每隊變化唔大都講得出

明明睇精華就扮睇哂場波
如果要做十個鐘先做到
我披課金畀佢佢驗下腦驗下智商啦

原來3x歲
聽把聱以為5x歲阿叔

中小學練好技術先學理論
同埋何wayne本身有無踢開波

啤梨哥自己都講，唔係靠YouTube搵食架啦

靠賣野搵錢架嘛

其實以頻道質素而論之 要做到理性足球咁上下先可以不斷吸納新聽眾 四年 訂閱者三萬多 你覺得係快定慢

收入化為烏有 你既收入子虛烏有就有

其實何蛇可以襯機會 去問下d香港大 you tuber 做幕後 順便吸收新知識 講左波太耐 個腦實晒 除左鬧教練之外就無晒創造力
以佢以前叫做過電影導演！ 佢其實係剪接規劃上 真係睇唔到佢呢d才華

丹尼爾 都係得一萬subs

佢敢生BB都夠大膽 佢老婆又會由得佢咁樣唔正正經經搵食

其實比賽分析唔多人鍾意睇。球迷唔鍾意重溫，賭仔唔會睇你片落波檻。
理性做得最好其實係佢啲球例分析同專題，好似果條解釋賀芬咸老細點解比人屌老母好好睇。

youtube廣告無可能係香港youtuber維生工具
無視覺效果又唔出樣，根本唔係youtuber既料
又唔進步學下剪片，搵下比賽片段
有聲無畫不如做podcast，不過香港唔興podcast

無啦啦出英文片唔知係咩商業決定，點樣先諗得出
靠youtube維生都唔研究下youtube演算

佢條channel邊止4年，我由佢FIFA教室開始睇起碼6、7年，以前佢頹到拎個電話影住個moon就上YouTube

支停插理論點樣教壞細路 請賜教

佢剩係得支停插理論咩

佢好耐無講支停插架啦

F1 hard core
同埋丹生啲觀眾好撚有錢，個個揸車飲威睇節目，何蛇嘅觀眾只係啲著白襪仔幫佢click廣告嘅學生哥

講真youtube channel剩係講波搵得多極有限
先唔好講佢d片既質素
我相信香港唔係咁多人有咁多時間同心力會留意哂咁多聯賽同咁多隊波
我係軌 咪睇返你講軌既片
即係可能出10條片 我先睇你1條
所以真係多view極有限

唔知其他youtuber d日常片
條條片都可能吸引到人去睇

所以可以好似上面有巴打講 可以試下加入新野
例如開下箱 (有關足球既產品), 講下其他運動, 電影影評, 開下直播打機,
雖然可能係廢片 不過會多d人睇

好過宜家呃youtube同乞人課金

佢有fifa career mode直播同片，仲有講過幾次電影

但佢應該唔係等YouTube 錢開飯啦

就算係大youtuber 有d都要開幾條頻道去分散一下風險呀 唉 我又唔係特別憎何蛇 都想佢過到今關
但可能真係要鑽研下

Red Bull蘋果01都有專欄有節目，同埋佢冇個歲半嘅女

懶啦好明顯，佢點會唔識剪片，剪片好哂時間阿麻。
佢當佢係蕭若元咩，全程9up都咁多人睇

咁有邊個理論教壞人 請賜教
佢講過教細路踢波最重要教支停插 基本上一有靚嘅組織都會提呢個理論 點會好耐無講

遲d佢要片叫救救bb女乞錢

聽佢把聲以為佢男性荷爾蒙唔夠
但都生到

佢個人唔係幾適合係鏡頭前講野
見佢同何輝做節目都可以做到成日deadair 咁

3中堅無法主攻

睇得咁準去賭波賺錢好過啦

我認同呀
佢啲片有質素自自然然就有觀眾睇
但同時間我同情佢大男人一個要搞到自己咁厚面皮
成日求人咁廣告 講到自己幾冇尊嚴生活
認真有頭髮邊個想做癩痢

唔鍾意又冇人逼你睇 唔使咁落井下石嘅
將心比心 如果你係佢嘅情況都唔希望人哋咁對你啦

不務正業 誤人子弟
本來佢就係呃飯食 仲想拎呢樣黎養家 自作自受
呢個世界邊有得你咁舒服 玩左幾年都係時候面對現實
呃左幾年錢唔洗佢還都偷笑 何來落井下石
仲話救學生 佢救自己咋 唔好講到大仁大義咁啦

成班盲反咬撚住佢唔剪片得一個畫面講波呢個point做乜撚野 佢隊隊強隊都講 每隊嘅時間分配咪分薄左 無時間剪片有乜出奇 理性分析出片頻率低咁多 又唔係隊隊都講 做剪片時間自然多啲 每段片睇落華麗啲好正常 齋屌何wayne唔剪片好撚唔公平 要屌就屌埋理性分析講得咁少球隊

有邊隊係做到3中堅主攻

認認真真搵工啦
靠YouTube養女，含得撚啦

阿特蘭大

Follower多少反映一齊 而家YT係講質素 用以前個套乜都無係唔work

點睇holland分析3隊英超冠軍
都係3中堅型式
定佢又傻仔教練

佢個三中堅無法主攻理念係幾時出黎，干地拎英超果年

呢D突破足球理論 唔計啊

youtube 原本就係一個極唔穩定平台
中意黃標你就黃標你, 一句武漢肺炎就黃標, 更何況何蛇次次叫人禁廣告做數
唔係大又無人脈根本唔會理你個email, 人地覆你都用AI
仲有10蚊usd 已經輕左手

是但啦 套足球理論錯咪話邊個邊個靈感上身咪得

理性分析人哋當興趣
何蛇當職業 完～

干地3中堅係打來回高速球

進攻嗰陣中堅會變埋閘 翼衛會上埋去做翼鋒 根本已經唔係三中堅 何wayne同理性分析都有講

收皮啦柒頭懶理性

齋對住份稿去讀其實唔係最大問題
問題係你把聲又唔係好聽，抑揚頓挫唔需要去到朗誦咁跨張
但至少都要有種吸引力，問題你又冇

份稿嘅資料大部份係廢嘅，讀完等於冇讀。
廢都算，仲要有錯同on9嘅位
咩三中堅無法主攻之類，最勁就係一個突破足球理論
結果同何輝一齊講世界盃時候，佢不厭其煩地幫你糾正返叫球員個人能力

唔係賣廣告，youtube有個叫Tifo Football channel
人哋都係照讀稿
問題係人哋讀上嚟自然好多，份稿內容雖然好多都係攞The Athletic啲料去講
但起碼人哋有再執過次序適合觀眾用耳仔就接受到資訊，唔同用眼逐點逐點咁樣去吸收

人哋把聲上嚟又係易入耳，仲會加啲動畫甚至自己畫幅戰術圖配合內容
何蛇幾乎乜都冇就想呃飯食，幾張圖甚至fifa gameplay加把自己聲就想搵錢
俾你搵到幾年已經叫你有福氣執到寶

無人話3中堅唔可以拎冠軍

錫菲聯打3中堅 D中堅上埋去攻又點計?

咁你都要係三中堅先做到
你四後防雙中堅係咪兩隻中堅都衝哂上去
後場一條友都冇啊？

鏝城都唔主攻

佢哋成隊突破足球理論

即係呢 先唔理佢份人點 本身有無料
佢係咁講幫下學生擺學生上枱係想點？
根本完全唔關事

鏝城三中堅

個Channel真係好多中小學生睇
下面留言成砟

其實叫人click ads有咩問題
唔係ads嘅存在本身就係預人click咩

咁又唔計？

冇人好似佢咁做咁多强隊賽前預測,四强已經貼拜仁歐聯冠軍,咁夠膽,值得貨金

4231唔使中堅變閘都做到

賣小強
唔課金畀佢=唔幫學生
講到學生冇得聽佢會死咁

進攻時費蘭甸奴墜後半格
係兩中堅之間
唔叫三中堅？
你上面話阿特蘭大進攻變form唔計3中堅
咁點解鏝城進攻費甸墜後又唔算三中堅

當職業就要俾你屌？

咁都有何wayne信徒 屌你老母

應該好多賭燃j佢pay床

算啦 根本晒鳩氣 哥狗帶拜仁咪又係有段時間打三中堅仲要搵沙比打中堅咪一樣主攻

轉做賭波賣料channel

佢做big 6加皇巴因為要keep住7日都有片，唔出就冇錢買奶粉

咁如果你GOOGLE 買左keyword 落廣告, 然後google 有條team 日日click 廣告等你比多d 錢, 點睇

商業政策決定權係人地度, 唔會咩咩利益歸被告, 更何況何wayne 已經做左4年大數

Who?

全職去做但搵唔到錢要人睇廣告並唔係厚面皮
4年黎一成不變冇質素仲要求人地撳廣告 咁樣係真正嘅厚面皮
將心比心 咁嘅質素都夠錢養妻活兒 個個唔洗番工啦
做到咁憑咩叫人課金比佢 依個先係佢要解決嘅問題
唔係叫人吊鹽水比佢有尊嚴生活

佢而家講最多就係要綠葉拉邊落底傳中產生必入球

你教個細路三中堅無法主攻已經死啦
哥迪奧拿3中堅大炒人地仲要8成控球都做到
4312天然老鼠拉龜，利物浦用咪又係快

佢教個套用陣式限死左打法

支停插係好架，打機最簡單最好用添，實際上最易夾都係呢個做法

你教細路係組織用簡單概念，做多d form，但係唔好用陣式限死打法同想像
咁樣防守好易出事，下下一有咩野就突破足球理論咁樣教細路點得

根本香港無人可以做到 預測2020利記攞英超 干地車仔一季收皮又係無人講

足球界陳雲

佢去“打救”人地個陣有冇咁諗呀

幾乎所有強隊進攻時候都會變form
將防中拉後同雙中堅形成三中堅
根本變form從來唔係咩太特別嘢
係你隻中堅衝到去人哋禁區隔離先叫特別

咁咪繼續出片囉
既然講到咁為學生 又咁多死忠 驚what
大把人追夢都係揾份正職/PT先
去幫補份揾唔得多嘅興趣工
係到哭喪擺學生上枱真係好唔討好
做youtube包發達嘅咩
唔通個個球評channel都係到叫春迷
eg 理性足球 sportyeah

咁佢做唔到主角同半主角亦都做唔到綠葉插入喎
只能夠明買明賣

其實我就係諗 還掂d片都咁raw 咪學蕭生 但何蛇集中出境講足球有關既野 時間仲慳啦

係,何蛇低調咁中,高調咁燈,正如大衛雷思踢得好就冇人留意,ㄧ派膠就無限放大

咁google自己咁做梗係conflict of interest啦
其他人做我覺得都正常嘅
你話撐黃channel 除咗cls都係click ads啦
何wayne叫人點click法我唔知啦 無睇開

講到咁神 咁佢買波夠發達啦 叫咩春

你咪講笑，14定16年佢唔知估世界盃定歐國盃啲預測錯哂累人輸錢比人屌到而家唔敢再估波。（何Wayne測波經）

祝何蛇早日離開youtube
轉做pay床遲早發達

佢會話變形系統超級主攻

你都識講墜後半格 九成時間係前過兩隻中堅條線 阿特蘭大嗰隻係翼衛衝到入禁區前過前鋒 中堅拉去邊變閘

求撚其一隊多仔都係啦 你呢D咪比佢教撚懷腦囉信徒

我想問佢點解教防守，見到對面咩陣式係咪唔洗快跟

防中墜後半格咪中堅

晒鳩氣
何蛇根本定死左主攻一定要係4231，兩翼拉邊，前鋒支點，禁區頂主角
所有唔係呢個陣就唔係主攻
咁3中堅一定不能主攻啦，邏輯問題

咪撚睇上腦啦 睇得多會變傻仔

其實差唔多,
個事實係何蛇有無關都叫人click廣告, 目的係直接比錢佢, 呢個係佢表達出黎,

佢自己都知衰, 最近一個月由「click 多d 廣告比尊嚴收入我」轉為「欣賞下人地d 廣告製作」
你估佢自己唔知自己衰咩咩

汰弱留強，市場定律，檢討努力吧！

佢之前係叫人同一個ads怒入幾十次?
睇完片再loop? 有得咁咩?
唔知佢地點計$$法
除非好誇 唔係都唔會分到audience係真心interested/做數click入去嘅

教我如何欣賞Brian Cha

宜家我先發現 香港原來有咁多人識足球戰術
香港足球復興 指日可待

條友真係睇到上腦 咁你鏝對閘企到防中位又係咪4231呀?
何蛇呢D自圓其說又會有人同佢一齊癲

之前佢英文片累死左, 叫死忠幫佢click返多d 幫佢收入丫嘛, 佢自己都認左多左收入

咁以前已經click多左幾倍
今次再click 多幾倍
咁咪多十幾倍

如果佢啲所謂理論或者戰術講到咁撚簡單 傑志一早攞到歐聯冠軍啦

何sir 個微觀聲畫又話有版權只可以擺係pay床，但理性分析場場都係睇到

佢之前話俾人匿名投訴呀嘛
好似都有暗示某個頻道搵人投訴

唔係點叫你班叔叔哥哥課金

邊個channel ?

足球片一向易ban, 理性都ban過好多次再改再上架, 再講高登以前改歌有足球片都成日ban,
係何wayne自己試左幾次就唔做玻璃心咋

平心而論 商業價值上 理性係同範疇度一定高過何蛇 你見理性都成日有d廣告 雖然都係vpn 居多

一日做十個鐘，仲邊有心機同你搞多幾次

Happy kongner咪又係咁
美帝的籃球逐個play講
一樣食版權渣都無

理性唔怕黃標, 直屌黑警 之後有廣告

經典之作。何蛇唔剪指甲

之前有講佢踢學界係獨食撚
啲隊友都唔妥佢
後尾諗返終於知道咩叫整體意識

何蛇一日都有30蚊啦
一日30蚊
三十日都有成三萬蚊

佢打咩位? 超級連結人?

呢個真

傑志贏歐聯

咩事，真心定假膠

講波佬全部馬後砲
最classic加利狗走去學人教波 教到華倫差d降班 柒到

何蛇當年宣傳自己新戲叫個女主角拍左條求救片放上網

搞到好多人以為真係出事

真架, 呢單野果陣高登熱烈討論, 仲報左警

俾何蛇撚狗咁撚

佢唔做小丑
去返拍劇
可能又一條好漢

「絕望港女求救短片電影宣傳事件」，簡稱「絕望港女事件」，發生於2013年7月7日。高登討論區有網民發現出現一段短片，上載者聲稱拾得一部iPhone5，當中有一段少女絕望自拍求救的片段。有關短片旋即引起關注，網民紛紛擔心少女安危，甚至報警求助。當網民熱烈討論之時，短片介紹突然顯示片段為一套電影的宣傳片，網民因感被騙引起公憤。

source: 香港網絡大典

講真其實何蛇以前有志氣好多
拍電影得罪人都堅持自己劇本, 搞到打官司
出trailer 零成本都搞到好大, 報埋狗 (段片外國攞左獎)

依家日日乞尊嚴

袁文傑咪一樣垃圾
係多啲connection 姐

點解出英文片先會自動detect?

其實平心而論多獲外國都興咁玩 但通常唔會一條片即刻咁切入 應該要鋪排下

中小學生會睇佢9up既咩

之前有po 講左 ..

突發!! 何蛇因為英文片on9搞死左何wayne個channel 廣告跌左70%收入

文傑都叫撈左藝人三十年 唧都唧到幾萬人睇佢啦

其實何wayne一路講緊嘅係最佳主攻陣式係4231 其他陣式要主攻唔係話唔得 要做得好就要變形 變黎變去對啲球員要求就高好多 成日換位就易犯錯 你班盲反成日講嘅阿特蘭大靠3中堅主攻拎到意甲未？睇下啲失波多到點先啦 對比真正主攻做得好嘅鏝城17/18嗰陣係做到攻守平衡 入波全英最多 失波最少
何wayne今年預測可以做到4231主攻嘅ac有機會拎意甲 我就未聽過其他人敢咁講 即管睇下阿特蘭大靠3中堅主攻拎先定ac拎先 無謂再嘈 歡迎季尾黎鞭我

tvb偽人都有人睇 何wayne擺明黃嘅都比唔上佢 乜撚野事

冇啦外國嗰啲鋪排好好多 唔會咁兀突 講嘢把聲仲好似鳩吓鳩吓咁

因為有靈感男神Papu Gomez

應該係話 佢漏左拜托d粉絲成條片睇晒 D 英文片
攪到d片個retention rate 突然好低 例如平時d粉絲可能睇佢十分鐘既 入左佢段英文片睇幾秒就閃
攪亂左個algorithms

0:51開始

有機會你講晒啦

youtube 算唔算網絡世界

祖雲達斯三中堅拎左先

比一個發達大計何蛇啦

寫個按鍵精靈script 7日24小時係咁run，係咁f5 播哂你d 片，播哂d 廣告，睇哂d 廣告，click廣告。 驚封ip？ 安埋hola vpn, 定期換國家vpn，係咁播片播廣告。

個script work 既就可以買多幾部run到按鍵精靈既電腦係咁run 個script，好似d 人掘bitcon咁，不過放心，行按鍵精靈唔需要用好多錢買貴display card，包何蛇發達，同時唔需要叫我地睇廣告，我地安哂d ad block 都得，因為按鍵精靈幫我地睇哂。唔止幫到學生，仲幫到我地打工仔，連pay床都唔需要pay！ 簡直做福世人

一定要拎意甲先得
阿特歐聯奇蹟 意甲場場狂轟567就唔計

希望何蛇可以捱到季尾

呀。。。我聽左佢今條片頭半段，又話唔關英文片事，其實avg 得一萬幾view 真係好難full time, 要做大個base 先啦

佢係咁講 我會當佢睇好

叫蘇b睇何蛇個英文青爐咪得囉(記得欣賞埋個廣告)

祖記唔係主攻

多仔三中堅真係破到密集？

Youtube界袁生

你真係冇得救 課左未?

同時場場失234

英文片好似無講過曼聯, 但有利熱
唔怪得熱大炒曼聯

聽完哭撚死我
支持何蛇=支持學生
何蛇好偉大

2014/15 意甲最多入波都唔係主攻咁你個龍門都幾闊下

唔係主守咪失得多

我都未講拜仁，我驚佢話拜超點都贏

最重要其實係人地唔係靠個台搵食

完全諗唔到何蛇可以點靠不斷拍鳩片食過世

場場都得就無敵啦 4231又一定得?

算啦其實都唔知有咩好講 足球個個人走來走去本身已經好fluid 中堅又唔會掛個牌話自己係中堅 講嚟好似冇乜意思

以佢宜家話幾千蚊個數係灰飛煙滅 之前係得三四成
咁大膽當佢三千蚊係一成， 即係佢靠fans 幫手可能之前去到兩皮幾三皮左右

唔課何sir=唔撐學生=藍絲

兩皮幾三皮可以叫老婆唔好做？生埋女？有尊嚴咁生活？
起碼double啦

情感綁架

笑撚死人
篤數
Youtube 畀佢突破演算理論幾年
咪算 見好咪收

係冇意思 宜家就係條友講到呢d數字好重要 教左呢班信徒出黎

有人好支持

youtube唔講清楚
一向係問題

1. 亂咁係度黃標人
2. 好多人都反映 按左鐘仔 有新片都唔同人講
3. Youtube推薦片 成日無故派到藍絲片
(呢期好左 之前長期見到廁所論政，藍雅人，葛佩帆的片置頂)
4. 收入條數唔清楚可能都係問題

希望何蛇收皮，足球界之福

未計patreon同會員，仲有蘋果節目錢呢

何蛇都有打手真cls

Youtube又係仆街嘅！自己食夾棍

支持何蛇

轉行

應該係收入得返之前既3成，本身都唔係多，依家直頭一條片廿幾蚊
不過點解youtube要cut到咁少就唔知，佢冇講

收錢推薦架

燒生咁多人睇我都未見推薦過

咁佢仲有街外既工作既 因為你一條片一萬view 一個月 你其實有數得計啦 如果有六皮 咁不如組織幾千巴打 一齊開個頻道亙睇算啦

3好似佢只會睇大分類去派片
唔理黃藍，只要係政論類型就推薦
不過係唔明點解report完呢堆channel仲會繼續派

將D片放上收費平台唔係反而令學生睇唔到咩
叫成年人課金，等佢可以繼續做免費內容俾學生睇呢個idea就冇問題既

鳩click廣告

佢啲片一條最多8萬幾view，full time拍片想唔乞食都難
利申冇睇開

決定邊一隊攞冠軍唔只講戰術㗎 球員表現嘅穩定程度 心理狀態 體能嘅調節 賽程嘅頻密程度 以至球會未來嘅規劃, scouting, 球會嘅財政預算都要考慮當中

屌你老尾 淨係一尾講陣容配置 甚麼4231主攻 甚麼三中堅無法主攻 根本廢up 又係睇得多何蛇片變咗傻仔

其實都有人諗係咪少左好多人係YouTube 落廣告
Brian 叔都好似少見左

呢個

咁理論分析講啲野真係高質個何柒頭丫麻，何柒頭真係9up搞笑級嘅水平

佢留住YouTube主要係免費先可以吸到人，容易有新人睇，課金分分鐘學生多過大人添

你睇佢見面會都好多小朋友

先講咩係破密集 破密集嘅意思指將個波運到落去禁區底線傳翻出嚟 迫人地隻中堅離開位置去俾壓力傳中嗰條友 從而令到對面防守出現空隙 射埋個波 就叫做破密集
你睇翻18/19萊斯同辛祖成日喺邊路度做啲underlap 連結 就做到靚嘅team goal 再睇翻宜家套3中堅淨係靠快攻先入到波 你就會明我講咩
利申多迷

政治類
有興趣知老蕭，升降易，文昭，江峰 果班搵幾多

片有可能50萬view以上
但成日被人黃標

睇下鏝同以前嘅巴/拜

一般做法係
youtube放8-9成片 + 1-2成獨家片放patreon

patreon最大問題係吸唔到新客

6,7年零收入，靠老婆父母養

賺死佢啦

人地part time 做到高質過你 收皮啦
笑匠

同埋估計佢屋企/老母有樓

因為正路佢幾萬蚊一個月都好, 做YOUTUBE 壓力測試起碼大一倍以上
銀行唔會借錢比你

其實本身講波就好中性，最慘係佢太自以為，高估左自己套所謂足球理論
佢係真係以為佢自己發明左一套睇波既理論(定律?)，去解釋所有賽事
理智既人都知道係冇可能，如果真係有，咁足球本身都變得唔再吸引
邊個會想睇冇變數既野
最慘佢套理論又唔係一定中喎，一時又話人男神上身突破左佢套理論
另外，就係佢個食相，真係好肉酸，我明憑佢個views，要食個麥記都要諗諗，但下下都求人係冇用，人係寧願俾錢追求光鮮既野，而唔係扶貧
佢一開始要全職都應該知道有咁既一日，未學行先學走，得1萬views就學人全職youtuber... 仲要唔剪片冇影像內容，連樣都冇，大佬呀搵食落下本錢啦，成日都係得個死人FIFA畫面
以我所知，香港另外有youtuber 都係專講波，人地係剪埋片整晒effect去講場波，雖然講既野未必岩聽同高質，但起碼人地有功夫花左落去，仲要views係多過何Wayne
我唯一佩服佢就係佢真係睇好多波晒好多時間睇球壇新聞，可以即刻回憶到某年某月賽事，夠宏觀，但其他野真係不敢恭維

Quit YouTube 囉

聽得出佢睇精華？

我睇理性好過啦，人地就算係副業，但拍啲片睇得出用心製作。你個何wayne全職youtuber啲片無製作可言，算數啦

鬼唔撚知好撚多因素咩 你講嘅野何wayne都有分析 係呢度啲盲反以為佢講黎講去都係嗰啲

我都想有老婆養

on9 位置感係最基本嘅野 連本身自己打個位嘅野都做得唔好 點走來走去

我提出多仔係條友問 事實係好多隊3中堅係可以打到
多仔係要轉 但唔代表三中堅冇用係廢係垃圾
唔係同你討論多仔勁唔勁破唔破到密集

惡性叫人click廣告，可能違反左youtube志願都未定
佢自己要廣告收入，想收廣告商錢但唔代表要咁做，因為核突
同埋會有反效果，呢樣對youtube 嚟講係破壞緊個平台品牌
其實人地成個大數據係度，你views同廣告收入唔係爭太遠都唔搞你
應該係佢個比例太奇怪youtube先做野，何Wayne個觀看數實在太少，9成9睇既人都係die hard fans多數click廣告，搞到失左平衡

照咁睇就真係會，應該人數都唔少，所以係data base 度先做到異常

球員之間配合 passing dribbling 同埋球員個人質素 & 死球戰術都係打穿對方後防嘅因素

多仔近呢場幾場對弱隊 個兩邊閘成日孤軍作戰 好少同翼做配合 一交失或盤扭失敗就已經被人打反擊

對拜仁嗰場 對方多咗空間俾你打反擊 但又做得唔好 根本已經唔關甚麼4231 甚麼三中堅事 教練調動 球員日常嘅操練 球員臨場嘅狀態呢啲都係輸贏關鍵

放棄免費平台呢樣野真係自取滅亡，尤其係佢咁少觀眾，根本養佢唔起
連youtube都佢唔起，要靠pay床，完全係笑話，飲鳩止渴

佢哋都接咗唔少藍屍生意
有份傳播假訊息

所以何wayne 個意思係, 叫大家join pay床拯救佢(學生),
但佢會繼續youtube出片

即係join pay床同捐錢比佢無分別

根本係何Wayne整片太hea，得把聲係度9up，嚴格嚟講同天橋底講故一樣
不過講故仲要扮pro同叫你click 廣告

何wayne寫稿都要時間一定要有畫面先叫製作？

你有你道理，但你點講都冇用，因為我唔識欣賞。我依啲觀眾就係要理性依啲質素先會睇

大佬呀，咁youtube 係睇片為主喎
冇人叫你整到荷里活大製作咁，但都唔係咁甩皮甩骨呀

不過理性都話想慢慢轉全職
佢勝在有世藝 接freelance job做有得保底先
而且可以home office
真係想花多d時間整片咪接少d job
起碼進可攻退可守
何wayne齋9up想allin其實都幾大風險
做全職唔係唔得 但咁小眾嘅ytr真係要步步為營 行錯一步都死得

唔係 但佢投入得少
所以觀眾同收入都少 就係咁簡單
近似例子可以睇下袁牲

何蛇都有盲粉

每間球會最重要嘅係management(man, financial) 你老尾淨係一尾講tactics 忽略其他細節 咁講法我地都做到教練啦笑死人
睇到入晒腦

其實講到尾都係量同質點取捨嘅問題

點知佢投入得少 每日一條片點會少

所以版權呢方面就唔使懷疑嘅
美帝直頭灰鳩到開live話想以後唔做
另外我睇開台灣棒球channel都係咁樣 都係本身有用開 後尾比人claim 9晒就唔再用比賽片

我自己會比較鐘意睇預測同埋有深度少少既話題，所以比較鐘意睇理性同體嘢

例如理性會講球例，唔係好似大家咁一味講有無黑哨，佢係會解釋到你明

體嘢又會講下傳統10號既沒落，少年足球員減少練頭鎚等等話題

另外有個節目球迷經典50強都幾吸引，可以聽下以前既足球經典人物同賽事

你做賽後評真係要做得好好聽先得，但你下下講拉邊、綠葉呢d，真係估都估到你講咩，同埋成日覺得人地唔拉邊就入唔到波，覺得曼城個套先係岩，但其實長傳急攻一樣可以好好睇，足球就係互補互剋，一個細節已經可以影響到結果個下引人入勝，但佢就成日覺得唔跟佢理論就係唔岩，贏係因為你好彩

btw 我係欣賞何wayne肯做預測既，不過都幾憎佢成日錯左都唔肯認，當有留言叫佢接受意見，佢就會掉返轉叫人睇遠d先聽得明佢講野

我欣賞佢既努力既，日日出片真係唔易，不過呢種無咩料又自大到傻既人，真係正正經經搵份工算啦

隔日出片，提高質素好過啦

何wayne講轉會評論 每隊波應該買咩人 新轉會岩唔岩踢呢啲你唔講？理性分析有無呢啲？

佢根本死撚左9成，個base都未大就想全職，未學行先學走
未成長到有穩定收入同觀眾但同時已經累積到大量haters，真失敗

咁你做呢d創作者得兩條路線既姐 大部份人係會投入返資源去提升影片內容同質素 一係你本身鬼才 你會拍到d好具娛樂性既野
何蛇 黎講 幾年前拍既野同宜家有無大分別先
好似其實唔進步之餘仲有少少hea味
我都欣賞何蛇既 佢有好多鐵粉
但純粹以經營黎講
佢好似當左自己係打YouTube 工 而佢唔係當自己做緊一個生意 要諗定點樣share d risk 點樣有多d income sources 如果今日係一個幾十萬訂閱者 我唔信佢無直線可以搵到google 幫手
唉 不過我地普通人都好易會有呢種墮性

下下攞精華攻勢嚟講 唔係睇精華？
根本睇成場波嘅人都唔會咁評
係佢吹到自己場場睇 冇屈佢

無睇呀 見到一定report 左先

何蛇全職拍左咁多年 啲片都係得幅相 之後得把死人聲
理性個邊啲片好睇好多，真係睇住佢一步一步咁進步，無記錯最初理性啲片得相同字

利申：反何蛇 佢啲足球理論真係得啖笑

最經典係聽佢講利物浦

個陣一拎冠軍 就係咁講自己預測得岩 話幾年前已經開始講高普呢兩年會拎英超 話無人夠膽估

跟住一輸7比2，就話一早講左利物浦遲早會唔掂，又話無人估到，得佢估到

仆街，正反你都講哂，實中架

佢連個畫面都唔係自己整，講得幾有point 都會打折扣
唔好同我講個畫面重唔重要，一定重要，就係咁簡單
個市場就係話左俾你知，佢套方法係唔work，就算係香港10k views都係極少，莫講話全職，直頭連呢個念頭都唔應該有，唔想咁佢就要求變，而唔係求人click廣告4年想靠少部分觀眾養起佢，去改變youtube個遊戲玩法同生態，佢仲未有資格
到佢有一日講野連足協都要quote 既時候再學人搞新規矩
呢單野係佢自己過界在先，youtube都算遲郁手，當然唔排除有haters做野搞佢

佢話買完jota同thiago利狗會爭返冠
根本條撚頭就買哂兩邊

清呢段已經係好好嘅總結希望佢快啲收皮

見你係咁踩佢

有無研究過何蛇叫春之前搵緊幾錢？
應該有25~40k (雙會員制+廣告）

而家隨時救急到pay 床訂閱有500
一個月有三四皮港紙打底啦失敗

佢之前仲話過馬會啲人會睇佢再調整賠率

Pay床 之外 唔好當YouTube 訂閱會員死 好似都有幾多會員

球會嘅營運模式咁有無呀
頂你 分析能力同佢一樣咁低 睇野淨係睇表面 唔多角度思考

老實講無可能
佢已經run 順左而家一個收兩三萬會員月費呢啲係easy money
佢打工搵唔到

真係要jup 水正確既做法應該佢自己係屋企照顧埋個女
老婆出去打份hea 工

係呀
所以見班連登仔係咁盲踩佢以為佢真係無收入咩
隨時搵得多過大家

討論左22頁 何蛇有冇睇到我地講你地啲咩呀

好撚好笑

屌 我仲記得佢講話幾年前估利會攞聯賽冠軍 但上季開鑼前預測鏝第一 笑死

佢應該過到關既 但真係想告誡下佢要精進下自己
話晒都導演出身 我覺得佢其實係掂 係懶左姐 同慣左向死忠fans 求助 佢平時咁牙刷 一扮死狗其實佢d fan屎就真係會幫

我係講個事實出嚟，唔係踩低佢，我本身有聽佢，但唔係忠實fans
只不過佢做出嚟個效果差係事實，佢本人可能覺得冇所謂，有聲就ok，冇片冇特效都得，但佢係何wayne唔係何輝，市場已經話俾佢知係唔得
講到尾做youtuber就係要學習去討好你既觀眾，好明顯佢就係衰左
太硬頸唔認衰，強硬推銷佢認死既一樣野，又唔係真係分析同分享
其實佢係有口才，口條都清晰，只不過性格累事
唔好同我講佢pay床搵幾錢有幾多sub， 因為你只係間接證實緊我講既野，就係佢只能夠靠求靠呃，利用極少數觀眾去支撐佢本應要有500k views先有既收入，咁就係佢想取巧，人格嚴重有問題，而且手段極度低級
我想知你係代表佢本人講既﹐定係你估估下?

咁樣9up當自己有料嘅人都呃到飯食，好心佢就知足下啦，佢啲足球理論真係搞笑級，分析同預測又流又垃圾，係得講下新聞叫跟得好少少。
咁無料，無分析力嘅契台，係波台都大把清好過佢。都唔好過理性仔同文傑bb呢啲又高質又好睇嘅頻度。除左比人恥笑，念唔到何蛇有咩存在價值

搬學生出黎 話支持佢= 拯救學生
未見過啲咁不知廉恥嘅人

第一 30k 40k 真係唔多
第二 作為youtuber一個月搵呢個數，醜死人
第三 佢搵到食唔代表佢做法冇問題，唔好偷換概念

呢個你又屈咗佢嘅
佢係話利踢咗同一套full press戰術兩三年 好懷疑班波體能維唔維持到，同埋會覺得新球季都堅持唔買人輪換嘅話遲早有跌Watt/傷兵潮，所以佢季前已經睇淡利 直到買返兩個人返嚟，先睇返好D
呢樣我又覺得佢講得啱嘅，雖然好多人都有類似睇法，佢唔係獨有

咁仲衰 投入多但都搞到咁
姐係能力有限

唔係話佢勁 ！ 係本應唔會係佢呢種訂閱數同觀看數度出現到呢種收入 佢過到骨都要反省下

喺隔離post見到

以下對話節錄至wts gp

見到何sir 甘多dislike 即上lihkg 搵
果然又係冷氣房連登仔
香港人真係好pk 唔睇咪算, 仲要踩底人, 仲要玩批鬥, 之後又話睇ads 嘥時間落何sir到冇用, 又要嘥時間開ads block 睇片同comment😂
有冇人有ac 一野diu 哂連登仔
連登仔大部分知小小, 扮代表🤭

我地對佢乜立場姐 愛之深 責之切呀？

點解唔批鬥得
淨係佢放學生上枱 偷換概念
已經夠理由 日日追擊佢

笑爆嘴，咁叫佢上黎同我地傾囉，睇下邊個爆方個閘囉

如果佢搵3,40k都咁做咪仲顯得肉酸

咁又唔需要，以事論事就夠，狙擊佢冇意思
我反而希望佢可能整片認真少少，態度好少少，唔好一本天書用到老，拎住份垃圾大公文匯當蘋果

歡迎，反正我唔係hater，我又有睇佢，行得正企得正
相反佢地惡意幫人click廣告就真係唔敢企出嚟

中小學生先易呃
又唔撚識英文,唔識外國啲FIFA KOL
波又睇唔多以為條柒頭講果啲係驚世大發現
屌佢老母3中堅不能主攻柒撚到咁，稍為有見地嘅都知佢on9啦

我會打住fifa聽佢啲片
個feel好似平時入場睇港超隔離有個阿叔鳩噏
幾正

我真心覺得唔會好多學生睇佢講波囉...

1蚊美金睇the athletic好過啦

其實我覺得何wayne好過理性好多...其實重點係理性太認真...睇到好悶，又唔係做教練

不過建議如果無收入就自己諗辦法好過

一早要轉style啦，一係做part-time
當然我實覺得佢另外有收入

高招
佢依加patreon肯定賺到笑

佢而家呢d叫網絡乞兒

有人話佢patreon hide左訂閱人數
可能驚俾人知佢搵到食
但而家又係度乞

可能覺得自己要做到燒山咁先滿足

唔係預咗比d youtuber叫班死忠狂click刷數據

HIDE左任佢講
到時明明夠生活都可以話唔夠,哄班FANS額外再課下金
佢正正經經賣慘話唔夠錢養妻活兒真係無咩野
有人肯幫佢係佢本事
佢條條片一樣係基於佢理論,所以講黎講去差唔多都無咩問題
笑都係笑佢以為自己套理論啱曬,話邊個邊個教練傻仔唔聽佢講
同笑佢條條片都叫人CLICK廣告咁肉酸
但今次講到為左班學生真係
講到好似自己為人師表,作育英才咁
之前咁多學生被人捉又唔見佢提下

唔夠人好咪比市場淘汰 搞到咁樣衰係佢自己問題
又無人迫佢做youtuber
youtuber本身又唔係咩穩定嘅工 條路佢自己揀唔洗負責

何蛇有咩技能？

9up

有冇人Join 佢Pay床之後將啲片Back-up去Youtube拯救下啲窮困學生

呻窮要人支持唔該攤開pay床條數出黎，東華籌款都有個跳字鐘比人睇，唔吓係咁嗌窮其實fatfat

唔好比佢地睇先係真拯救

其實佢好聲好氣叫人幫手click廣告都無所謂，最乞人憎係佢話啲人唔幫佢click廣告鬆懈咗。你以為自己係邊撚個，老奉要幫你click呀

其實足球分析呢個market咁撚多人做緊
而佢又淨係用podcast形式咁濟(果D 貼張圖真係無可能當係video )
玩足咁多年可以儲到班死忠繼續課金已經好好彩啦

成日講到自己被迫害但事實根本就無
淨係搏同情有撚用咩
難聽D講句
真係講到咁慘搵唔到食零收入咁濟佢就唔會仲keep住係咁出片啦

大家鬆懈咗, 搞到佢無尊嚴

依位巴打好落力追擊

請哂大陸人好耐啦

CHING唔係忠實何粉黎咩做乜係咁反何蛇

何蛇有透露大絕啦
唔係為左啲貧苦學生
之後可能迫住淨係upload 上pay 床
咁我鳩估可以起碼上到收費聽眾500 個 x $9usd

一個月繼續維持到三四萬會費了

何蛇同達哥一樣, 變哂

我都聽左幾年 不過無click 廣告
佢內容真係唔夠 理性 個d 好, 不過無所謂, 佢勝在夠密, 都會聽
乞求click 廣告係煩, 但都唔係問題, 都會聽, 對我無咩所謂

不過 以下兩樣 已經足夠唔洗再聽你
1. 你拉埋班學生 玩情緒勒索 呢一招, 係好L乞人憎
2. 前幾條片 叫人加wechat 群, 已經唔係同路人, 我仲咩要撐你?

同埋唔該班死忠 (尤其班學生)
唔該你諗下叫你入wechat 群既人, 係一個咩人? 係唔係同路人?
仲應唔應該撐?

何蛇之前收入應該OK既，唔係點請人讀英文片。
不過佢聽眾少真係死症，有剪片又話比人投訴唔拎出嚟，而家外面咁既環境佢想轉行都唔係咁易

可能馬來西亞/新加坡

何蛇，見字食屎

Youtuber揾30-40K 直頭係少啦，呢D職業無保障，下一年隨時得返一兩成收入

笑死人
如果唔知頭唔知路
聽到佢講： 為咗香港學生、遺棄學生、愛惜香港學生

以為佢做咗咩大事，去保護班學生，家長車咁

屌，聽完只不過係件鳩吱媽碌嘅事，youtube無廣告費收

大佬聽果個唔尷尬，講果個都尷尬啦

佢咁樣底成本做podcast有三四萬一個月
好心就靜靜地嬴算啦
何必扮慘搏同情呢

請埋nds 屌
坡仔人工咁重皮 點會

可以將一件私利嘅事
講撚到 大義凜然

真係不如去選議員 有十皮

不會，有人上過呢D科網巨頭既香港office，全部大陸人咁制

本來唔拉埋學生落水純粹要人幫手應該OK
但而家拉埋學生落水就真係捉蟲

為咗我同班香港學生幫叔叔求助
我真係聽完得啖笑

究竟幾多個on9聽完會去pay床

你好心搵個媒，係學生拍片，呼天搶地，我要睇何蛇
好似家有喜事 無電影睇 世界末日咁先啦

佢寫劇本，會尷尬嗎？

想問何Wayne要做將多個月先有外賣仔一日

睇過佢見面會d相未

連何輝都抽過佢水話教野比小朋友

你要唔認真不如上波台睇啦

所以我話佢搵份保安做，一做一路睇波寫稿，出片唔洗咁密，keep到會員就夠哂啦，供樓都仲得呀

化為烏有

佢唔出呢條片都唔知佢之前搵咁撚多

就係見佢做過幾條影評不如索性專心做影評可能重好

佢講咩三成五成，全部係9月14之前，個基數係幾多一直都冇講
何蛇fatfat

好撚mean

想知點解佢咁後生把聲可以咁撚閪，成個7 80年代d 阿叔咁

想當年公子乞個耳機就比人狙擊到收皮，依加何sir 可以大條道理叫人課金比佢拯救學生，真係世界變

Pay床計月費，條友咁樣賣吓小強分分鐘好似中大email買埋樓都仲得。

留名燈到佢patreon過千subscribers

有幾奇
原神都大收成億美金

人嘅品味之重口

433 某程度同343 係一樣啦，433推兩隻閘上前，防中墜後攞波，咁已經同343差唔遠

一齊分析下何蛇行錯邊幾步:
1: 出英文片，無視自己既片只受特定觀眾群歡迎，無做市場調查諗下鬼佬受唔受落
2: 出呢條片打感情牌弄巧反拙，適得其反
搵人再補充下

你唔撚係幫佢養女 係度talk shit把撚咩 講你就叻

憎人富貴厭人貧

何sir fan屎惡到

原來唔係幫佢養女就唔屌得佢奶共
咁班偽人奶共你地又屌得咁大聲

我無睇過佢啲片 唔駛屈
咩野叫你地屌得咁大聲
我屌你係度talk shit你屌晒所有人
你唔好話埋我依家都係坐係冷氣房？
就係你呢啲人香港先無人創作
自己唔支持 就鬧人搵錢 人地唔撚駛食既

一條 10 萬觀看次數的影片，大概會有 1 萬港元收入

1000次10$
10萬次就一萬
依Ｄ比例係邊到學倒

已經mark低晒上面笑柒河sir既五毛！

一件事還一件事，佢叫人上v7 幫支那app賣廣告，呢樣嘢真係抵比人屌

日日罷工做YouTube
講真個個足波撚星期六日都睇8個鐘波㗎啦，咪又係要返工返學

雖然支持youtube講波嘅可以多元化啲
個個都係理性分析type嘅悶死啦
平時都有聽下何蛇 亦都覺得佢挖轉會新聞係幾深
但佢今次真係好肉酸
講到聽佢講波好似瑞士山區肺咁明益你咁

落得廣告點會理呢啲小數呀篤何蛇呢啲頻道仔嘅灰？

何蛇活著無尊嚴

笑撚到仆街

呢條柒頭d片
小學生級數
唔明點解會有死忠

啲死忠就係小學生

又唔駛剪片又盛
開住張圖鳩up

唔敢高係人都做到
但絕對唔係難做既事

除咗罷工一日仲做過d咩先？
唔通剩係罷過一日工
其如時間無出過其他聲
就盲撐到底咩

理智分析真係帶住觀眾進步
何蛇就成日死守佢d足球理念
D製作十年如一日

其實我反而想知佢無啦啦玩英文片做乜 ？

打國際缐？

想教精西人唔好再做傻仔教練

學下理性咁樣 畫下啲動畫 最少都引到人睇啦

其實唔剪片，鳩up 係無問題
但佢連鳩up都有formula，聽幾次就悶

唔明點解叫人click 廣告有乜問題

成日話要畀返有尊嚴嘅生活佢，日日喺度喊苦喊忽求人仲講乜尊嚴生活 佢講觀眾睇完廣告佢都收唔到錢化為烏有，話youtube玩鳩啲觀眾，白費咗睇廣告嘅時間，但又話睇廣告係欣賞廣告製作

youtube舊片會唔會持續有收入？ 啲舊片都久唔久有人click下，又有人課金做會員又乞人join patreon，總收入點樣都5位數掛，如果所有收入得佢講咁少真係餓撚死咗了，又話公開收入又唔講以前數據，而家少就講公開，多嗰陣就唔撚講得，日日喺度怨天怨地真係好撚肉酸，發覺做唔掂咪唔好做搵份正職囉，成日喺度扭屎忽花話考慮退出，聽落去嘅感覺好似想威脅死忠課金，佢真係覺得啲聽眾會好關心佢嘅收入，都未見過其他youtuber會係咁

比爾沙套3313又主攻唔到？

第一步已經行錯咗
得堆垃圾powerpoint憑咩吸鬼佬客

Who

佢個啲微觀聲畫同步
真係屌出聲

我尊重每一個全職youtuber
因為真係唔容易
但人地個啲係有質素有内容既片
何蛇個啲心照啦
你啲質素咁樣 咪少人睇囉

佢有得拍何輝做節目執到啦

人哋嗰啲有質素嘅片，分分鐘要剪幾十個鐘一段，view數都未必夠佢多，佢就淨係識話自己要睇好多場波搞到冇曬時間做其他嘢，但其實佢只係睇完場波然後用同一套理論分析寫稿，日日都係講嗰啲嘢，好似政府記者會咁
但重點係其他youtuber瀟灑好多，唔會開口埋口講自己就嚟冇錢開飯，冇尊嚴生活好慘，求大家可以畀返個尊嚴嘅生活佢，救救啲可憐嘅學生

果d所謂理論 基本野
第一集何輝都講過咪球員個人技術 拉邊
之後套入每場波

想聽下何蛇評電影可唔可以套用返超級連結人/支停插等等嘅足球理論

換過隊波同人名
講既野又一樣

有種就分析下依個政府點解咁仆街
呢啲咪會多人聽下囉

又唔好話佢啲片全部都學唔到野

起碼我睇完佢先知原來咖啡灌腸可以醫感冒

佢話熱刺炒曼聯係靠運
屌 真係醒左
之前都成日聽佢 又真係唔skip D 廣告
屌你 小勝一球都話可能係運
而家大炒 都仲係靠運?
就算你十個打十一個
如果你防守得好
至低限度最多未輸多一兩球

佢擺明純粹知道齋做香港唔夠食 諗住講英文就可以target全世界人 但係又冇任何strategy

因為佢每一刻都想強調自己套理論係啱

何蛇係有錢嘅乞衣。

exact7ly 場波一唔跟佢預測發展
就賴哂落到運氣

我寧願佢認錯話自己睇錯D咩
都唔想聽到咩都係"運"

好簡單

我之前有聽何wayne既
干地第2季 開始收皮個時
佢就keep住講三中堅不能主攻

去到阿特蘭大 錫菲聯
佢先改口風話有變型系統
屌你講到變型系統咁撚勁
可以令到三中堅都攻到
咁但係你講野1999 都唔知你講乜鳩

反觀 睇下理性分析講阿特蘭大 錫菲聯既兩條片
睇完就真係明
重要有大量片support

高下立見啦

突破足球理論

就係佢咁嘅質素唔值得揾到食呀傻閪
咁都可以養妻活兒
街邊拉二胡個乞衣都可以做李+x啦柒頭皮

靈感男神上身

咁佢唔值咪唔值 咁又問佢
你要講質素就唔好介意佢幫we7賣廣告
係講政見就唔好理佢廢唔廢

仲要台幣

我覺得佢有搵過工做 奈何佢成世人都冇做過一份企理既工 可能冇人請焗住繼續拍片

呢條友收皮啦

click都話有得狂撳造數
但係睇片睇曬廣告都有得叫惡意？

所以我覺得click廣告果度唔岩
人地又唔洗搵bot洗
佢叫得郁人click係佢本事

佢d野又冇內容, 仲要on9到開英文channel
直接收自己channel皮

佢改行用足球理論出收費賭波TIPS 有無得諗

有料做左啦
以前一開始有統計命中率
後尾估極都唔中 就取消左😂

其實佢都無定過乜係超級連結人 ⋯ 鬼佬真係答 : what 柒you say ?

好似而家阿狗 連超級連結人都唔要 靈感男神都唔用 ⋯ 瘋狂拉位 咁你套講法咪仲顯得 柒 ⋯

喊苦喊忽又話為左D學生
又話唔想放棄佢地
情緒綁架
講到尾又係養唔住個女
出面又搵唔到工

hyperlink man

現實如果佢up去youtube齋patron
佢個朵唔夠1~2個月就好撚快無撚人識佢
唔係核心傻仔fans比得幾個月或1兩個月自然就停課佢patreon
到時佢無人識傻仔fans又會無人識下流失轉返睇第２個youtuber
續月課patreon實斷撚晒
全港最勁個patreon燒山(2萬幾~3萬訂戶)都要9成片1成patreon獨家
何w佢依Ｄ平均得1萬view2打6 youtuber如真轉齋落片patreon唔夠3個月就摺得玩撚完

佢自己應該知道條數點計 咁講都係想搏其他人入會

老實講佢真係要提升下啲片嘅水平先做得長 條條片有聲無畫 聽得多都悶啦 仲要用fifa嚟估賽果 用都用fm啦下話
仲要啲理論九唔搭八 啲term又戇撚鳩鳩咁 超級連結人 靈感男神 假對攻 高速來回球呢啲
又無理性分析嗰啲 逐個play咁詳細分析球員無球走位
而家仲要講到拯救學生 冇得睇佢啲片好慘 之前啲片係撚咁提人click廣告 食相肉酸到

香港人係鐘意睇人仆街㗎啦 只係如果調轉係理性分析嗰啲收皮 應該至少喺連登唔會係咁換嚟恥笑
個問題就係何wayne嗰到

真, 理性分析比youtube ban過好多次片, 而且有版權好多都無錢
觀眾會登佢慘

何蛇初時都ok, 之後越黎越自大就........

如果用比賽片有可能比人ban
其實全職youtube真係幾不智吓
佢本行又係d揾唔到食嘅野

老老實實打感情牌嘅target唔係所有人，只要佢嗰平均1萬 views有5%比佢打動到 已經夠佢食 加上本身已經係咁叫人click廣告 如果真係反感嗰d一早走咗啦

英文片真係最柒 如果佢yt圈多d fd子 一定有人話到比佢知呢樣嘢咁佢就唔會咁奶法

唯一賣點真係得日日出片 三年前估利記拎冠軍 上年估曼城拎冠軍 之後利記拎左又話自己估中 姐係我估哂英超big 6 有機會爭冠 爭到就話自己估中 隊波跟左自己理論 又成日話比建議d教練 d教練唔聽自己建議 心諗on99 d教練點聽到你d意見 你寫封信過去都還好 係度講野又話d人唔聽你意見

佢推9晒落普巴度咪算 明明佢賽前都有講唔出普巴就睇好 出就睇淡

何蛇訪問話未做YOUTUBE 之前7年接近零收入

有冇人起到佢底 屋企好撚有？

大家好呀
我係何Wayne
今日我會向大家公開我沮喪既原因

都係聽佢訪問估
佢話未做YT之前係女朋友養 近年結婚, 有個女

唔早走咗同要每個月課20美金比佢養佢全家兩回事

佢好似講過佢老婆都係電影界識

屌, 出去打工啦

何蛇個樣咁都食到軟飯

何蛇以前係編劇＆導演好撚有才華架

可以做到啲咩做乞衣佢都做唔掂

咁又冇嘢嘅，佢yt照up片，要唔課一樣唔課，at least佢依家都冇再叫人click廣告，改咗叫人join patreon﹐我覺得都係差唔多啫

利申 adblocker 除咗有時用電話睇，冇幫過佢clickpatreon更加冇可能課佢 我課比沈郁輝唔好

佢個樣算OK啦係cam咗d啫

之前Brian Cha話五秒就計錢

導演可能識到個model

乞討型youtuber

林德信咁嘅樣 溝死女

聽多幾個就唔覺佢佢轉會新聞深入啦

仲要有時係佢自己作埋人物心理當寫劇本咁寫

睇轉會入po睇鷹鷹好過啦

咁樣攪一時情感縛架倒既人課佢patreon會課幾耐？
20$美金頂盡咪課佢1~2個月，之後咪又係得返班傻仔fans
click廣告 bugs都比youtube唔計佢數，重叫春有撚用咩
其實view數唔增加都係摺路一條，只怪佢自己做英文片比ai大數據count到個bug出來自己玩撚死自己

中醫曼筆最新個live有講早排YouTube後台大更新，版面唔同哂

之後好多YouTuber都減左廣告錢仲扣走左幾日錢，佢都有追YouTube錢

厚面皮唔洗做都大把人助養佢

呢啲叫底死，條柒頭本身無料到、呃飯食左咁耐，已經益左佢。下家佢自爆，得到返佢應得嘅收皮下場，呢啲叫天網恢恢 疏而不漏

佢有時係睇完精華講，真係聽得出

因為佢講個入波之前既攻勢同現實唔同
擺明睇完精華自己up埋之前d野套入自己套理論

同埋廣告錢係比youtube, 唔係比何sir
人地係做生意, 邊個先係客
你無比錢去借用佢個場開channel

佢比錢你係佣金, 個佣金從來都係估算, 無簽約比你, 人人唔同, 何蛇唔好講到d 錢係自己應得要幾多就幾多, 只可以講10000 view 得100蚊hkd 都好平常

人地遲d 減50% 佣比你都要食

一開始叫自己估波之神，引左好多賭仔呀叔聽

迷何sir 咪同有d人會迷連加特一樣

抵佢有得咬軟

平時做緊野當佢電台咁聽下
理性好睇佢好多
有埋畫面講走位好心好多整

何冠寰在2012年開始在YouTube開設頻道評述足球，並以其獨特聲線、自創詞彙和評述風格而為人所知。他曾預測巴西和西班牙不能取得2014年世界盃，亦曾成功預測2017年至2018年英格蘭超級足球聯賽排行榜的頭六名次序，因而有網民稱呼其為「何Sir」。

何SIR YOUTUBE 有2萬幾人FOLLOW 當有10% 課5蚊助養乞衣
佢都有8萬蚊收入 你班窮鬼仲笑人

兩樣嘢嚟
5秒係講緊google charge落廣告條友
30秒係分錢俾段片嘅creator

百萬訂閱youtuber都未必有10%人課金

咁yt都幾狗 邊個會咁無聊睇晒

前途未卜！

youtube都幾仆街喎

其實click 廣告有咩問題

click一次計一次錢，你一條友click一萬次，個受眾都係得一個，個廣告商無宣傳效益

同搵人刷view差唔多

有1%都還神

人哋廣告商賣廣告係想接觸多啲人
濕鳩佬何wayne就搵一班人係咁狂click廣告
個廣告次數多咗 但接觸人數咁少
咁係咪有異常呀？
仲講到youtube逼害佢
明明就係條濕鳩屎橋畀人踢爆

又唔係用bot刷
咁你出唔起咪限一人一次

中醫之前講過自己出左幾條講中醫片又係click數好撚少瀨左野
講另一個point家下環境唔好Ｄ商家商品肯撚定落少左youtube廣告
youtube廣告係分餅仔咁做，全撚部除開個撚個都會分少唔少

youtube又無同佢簽保證佢收幾多cut佢佣都無問題架

咁YouTube而家又唔係追佢錢，cut返個數止蝕咋嘛

佢d片都話進攻唔可以用3後衛
話阿迪達有聽佢講
識得進攻時變形做433

國師家下patreon有2千幾個課金
每個月份糧唔會少過以前樹仁＄

真, 有D厭世youtuber 當自己大佬, 時勢幾差都要比足佣金你
但根本無同你簽過約

今日何蛇段片幾精神
應該好撚多死忠買pay床

即係有幾錢？

國師係樹仁教書？

依佢個３種價錢會員美金$5,$10,$25
有2320個課金
簡單9計 唔計25 & 5 齋全部當佢都係課$10(簡化$80港)
2320x$80=185600 簡單講patreon 抽佢20%
國師都有十萬up個月

當五蚊美金 二千個就八皮架喎 低過以前少少

patreon 都抽成20%？
咁多既。

應該係20%倒
家下全港patreon搵最多係燒山
全球排第5約有2萬幾會員課金
之前有人計過佢每過月patreon執$百２萬倒

屌佢老母呢條死鳩佬真係見錢開眼

正乞衣

今日好撚精神喎 應該達到左佢要求或以上

其實咁講真係唔公道
落街派傳單，多數一人拎一份
唔會有你所形容嘅問題
但有邊個保證收到份傳單就一定會幫襯？
一個人click 10次又係咪一定代表佢灌水？

所以我都話既然你youtube建立得呢個機制
就要assume有人會咁做
我唔反對youtube針對惡意灌水而調整
例如同一廣告短時間內click多過5次就唔計錢
我覺得咁做對大家都公道
依家youtube調整到一條過萬view嘅片得2蚊美金收入
我覺得真係有啲離譜

乞兒有飯開自然精神

想睇何蛇pay 床訂閱人數

一早hide左啦，之前得百幾人

理性係全職做架wor
Pt接freelance 幫補收入

之前佢叫班死忠click廣告賺多咗嗰筆何蛇會唔會嘔返出黎

算好撚多

未Hide之前250架
佢出呢段片講到就走又唔走，應該加到300

講真 過100人都好撚多喇
要人真金白銀畀錢
買實物拎到手都話

買youtuber 節目，仲要係男 無波睇

算幾勁

睇得佢啲片多預咗會變傻仔

老實何w講佢無Ｄ大眾知名道做基礎
9講內容無養份又唔撚係黃店
唔係傻仔fans咪頂盡被呃課佢1~2個月
邊有唔係傻仔肯課$9~19美金月月養佢
唔夠兩個月咪跌返落2xx變返果批小眾傻仔打回原形

到時咪又變死狗乞錢
屌你哋唔救救學生囉

依個世界傻仔咁多 佢先唔驚

傻仔係多
但事實佢只係得果平均1萬view2打6 youtuber
知名度低個基礎細到無論
根本果2百幾patreon傻仔fans就係個基數臨界
即佢無做大個餅就果批傻仔fans就係得咁多

理性分析
見到何蛇仆街
即刻想捐錢比理性分析 支持下佢

佢D分析除左好笑之外,諗唔到咩理由會科金比佢

見過佢 似普通啊叔 唔高

直情係矮撚黎

燒山最有錢反而最多人貨

資本主義社會

網絡世界一向winner take all

應該話會睇廣東話足球賽評就係得10萬人唔夠，文傑9萬幾，理性分析6萬幾，何sir 3萬，中醫得萬幾。

Youtuber全職公認訂閱數10萬，基本上無一個可以夠基礎人數轉做職業YouTuber。

就算比何蛇吸哂所有人數，都唔夠有尊嚴地生活
唯一就係死忠課金，1000人就夠做

咁蕭生有學識, 多門生, 人脈廣, 連黃子華都請到上去

利申唔中意睇佢, 但佢真係勁

所以話個食相真係好緊要，你一核突就唔會俾人想俾你
同埋蕭生個level唔同啦，係香港文化電影藝術界打滾左咁多年，依家仲撈埋政治，邊有得輸呀，唔好同何Wayne比啦

正，patreon出咗曼聯轉會片

唔只講佢,講全香港youtube生態
蕭生又係騎尼
由網台時期明明評價都無咁高,
可能食到最新啱啱留意政治既黃圈條水

係咪哩到啲手足假膠

燒生好多手打
燈又開po話佢燈中
燈唔中又開po話破燈

我係佢老母就打死條仆街仔
真係生咗個弱智出嚟

patron都串錯

佢幾時收皮

“我都為左何sir幫學生而決定課金Pateron”

From one of member in Ho Wayne fans wts group

課金點樣可以幫到學生呢?
佢地唔俾錢都睇唔到獨家內容，你地課完金，何Sir高興喇，繼續放上youtube既都唔會係特別製作既內容，咁點叫幫學生，頭都R爆

好波

Del 左喇

去蘋果唱９佢呃學生＄啦
等佢如何講英超都cut9埋佢啦

正皮

燒山風格轉左好多，以前佢成日屌人恥笑人

係fans神早課金啦

其實點解唔大方認自己要養家呢？
而家非常時期佢出去揾工都唔係咁易，相信佢D粉唔會真係認為幫學生掛

唔敢回應del 9人

照佢出來９叫效果
基本棍唔倒Ｄ哥哥姐姐課佢patreon
似乎只係呃倒傻仔學生零用錢課

何wayne係咪一向有del開留言
唔怪得班盲粉可以中晒毒咁

樓主spin啦 當年佢地行到好前

係，之前有人講過

應該無咩人何蛇當年打救巴塞球迷事件

咁既態度點教細路呀

中共式管治咁 一有反對聲音就del
佢冇full time 變相好多時間mon YouTube
一有haters就del 變左受學生愛戴嘅足球教主

只係呢個新仔呀
就算我咩足球都唔識
人地剪片都有心機好多
有effect
有多data過佢
人地點傳波 又有埋圖

唔係好似何蛇咁
做左咁耐都只係仲係好似電台咁
得把聲
只係用把聲講

搵人裝佢pay床放返哂出黎啦😂

開頭聽過一兩次之後冇聽, 想問下點解D人咁憎佢

碌上啲睇就知

何蛇死忠可唔可以講下點樣租借一個自由身球員

曼聯租借卡雲尼

用5千萬買兩個18歲球員，全數係經理人佣金

何蛇係咪啪左野先錄

參加方法非常簡單
咁樣留言，話你係中學生定係小學生，就ok
最好當然俾個like個page
參加幸運大抽獎截止時間係星期六夜晚6:00，
我會抽出五個小學生,五個中學生幸運兒
喺星期六夜晚youtube Live公布

有冇巴打一齊抽

我買咗patreon plan
唔洗抽

屌你老母善心到要頒個好人好事，香港良心，終極關懷獎

左手交右手，又唔係佢捐出黎

何蛇肯開咪已經係做福緊世人，學生有慶有機會抽獎聽何蛇，應感恩戴德

呢幾日諗深一層
決定唔反佢迷何了
何蛇不愧係導演出身
呢場大龍鳳
佢依嫁應該係咪前四萬咁口數緊錢

連登仔成功燈到何蛇收入大增

有無依個善長存在都成問題
佢都hide左講咩都任9佢
天仙局騙徒想棍睹仔落注，
通常都有個媒話好撚多人買
買遲Ｄ都蝕死加啦